究竟而家要搵幾多錢一個月先買得起樓？

扣左家用日常開支要儲幾多先買到層500萬既樓？
冇父幹既話

連登仔個個月入5萬都買唔起樓

樓主